見到777話而家係無產階級抗爭真係笑左

以前d人係大陸等餓死, 之後落黎香港搵條生路
佢地本身係大陸都係無產階級 問題點解港英鬼佬可以管治得好
呢班無產階級變成到咁多香港名人, 世界一流城市, 而去到港人治港時期又做唔到?
美國都有無階階級, 非法移民入去殺人打劫都一大堆, 咪又係世界第一
而家講緊你地manage唔到, 你指話人地有問題無意思架

好多專業界別出晒證支持，我地清醒既唔洗嬲，向街坊講番有咩職業係支持我地就得

好多有樓都反佢wor
200萬人唔通一個有樓都無？